做阿妓既悲歌

阿妓自從十年不冠，即使大家俾面，仲當係big6，其實場場都柒
唔講對1st tier 已經打定輸數和左當贏
對弱隊講真都無信心一定羸到，失分就當做例行啦
真係俾面就big6，其實連做隻黑馬既資格都無

利申 柏金入廠迷雲到而家，希望爺爺今年食個盃仔上到頭四退居幕後